我只想，高比健康

d人宜家淨係識fake人然後跳落人地到

筆墨難以形容既 傷感

而家得番step back

我只想 高比在生

Kobe死咗姚明一句聲都無出過
所以你話中國人真係

我只想高比拜仁

共狗喊到傻咗呀
咪鳩啦

玩夠啦，番黎未

Kobe Byrant- G.O.A.T.

Miss you Kobe

被人影到佢落機喊到Wor

惺惺相惜

Goodbye my hero. Enjoy your life teaching the Jesus and battling with Chamberlain.

ON99 佢同kobe兄弟黎

我成日覺得佢第一球咁樣避開侯活射入係可以媲美佐敦嗰下the move, 當年睇到呆撚咗，但之後見啲人post 佢精華都係揀顏扣候活嗰球唔係呢球

呢球已經唔止係seoncd time 起手

It's difficult to believe Kobe died in a helicopter accident along with his daughter. I grew up with him.

高比種努力真係可敬